考慮轉場 明天仲有上環呀..齊上齊落

考慮轉場

明天仲有上環呀..齊上齊落

玩到速龍上晒甲就撤，敵進我退，敵駐我擾

尊重前線決定 佢都唔係無腦